[24 Feb] TTN Soft Opening

this town needs Soft Opening
Adv HKD 220 | Walk-in HKD 280 @White Noise Records @Zoo Records
Date: 24th February Saturday
Time: 4pm – 11pm
Venue: this town needs (1F, Commercial Accommodation, Ocean One, 6 Shung Shun Street
Yau Tong, Hong Kong)
Performers: ANWIYCTI, ChoChukMo, DaiWahMui, Maniac, More Reverb, Naked and Lay

已知第一隊係More Reverb
有冇巴打買左飛

買左飛啦 到時見

Maniac